其實温思勞街去ycore 究竟有幾多狗？

如題。。。